問連登軍師: 場革命都完咗, m記可解禁未?

想食麥炸雞
但好驚比人影相

不如去垃圾桶摷？

你要食紅店你既事,食得怕咩比人影相,
我餐餐黃店/自己煮,你要影我既話咪影飽佢.

邊到垃圾桶有得摷麥炸雞食?
40幾蚊比人影我都唔拘

wfc